蕭若元 : 喂! 基本法好嘢嚟架~, 要買喇, 抵呀, 兩毫子呀.

蕭若元 : 喂! 基本法好嘢嚟架~, 要買喇, 抵呀, 兩毫子呀.
(9:44)

林鄭攞盡藉口引用緊急法押後立法會選舉
DQ行為加速被國際圍攻
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-07-31

memehongkong
675K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

好好笑呢排太多笑料

佢個tone好撚正

發覺燒山好鐘意用冚家產呢句粗口

一來就燈晒人地冚家上下十八代

牙蕭講屌那星，陷家剷寧舍正

好cute

人哋都話明同你離婚，甚至乎打柒你，你都仲厚顏無恥話話人哋你唔開你

冚家鏟泥齊種樹

呢鑊真係仆街冚家剷